你屋企人見到你喊嗰陣會點？

我屋企人見到我個樣好唔開心咁就會嬲然後鬧我逼我唔好喊或者愁眉苦臉 係咪痴撚線 我都已經唔求佢安慰我，我只係想靜靜咁唔開心姐，係咪連咁都唔得

其實好正常，好多父母都係咁

你知唔知你好煩

城武 我好鍾意你啊

唔打你咪算好囉

細個會 大個唔會再比佢地見到我喊

之前有打

咁證明好多父母都唔識或者無心教仔

我都無出聲 又無嘈親佢地

老豆老母都未死
喊喊喊喊乜柒？
喊衰哂

會話 你等我死咗先喊 喊到死老豆咁

屋企人訓床，你係床尾老豆咁樣好有效果